法唔法國啲廢老，就算讀到牛劍長春藤都係垃圾

特別係五十歲以上，自幼做二世祖
例子:
梁國權
李國章

侵侵

係制度產生廢老